有冇人因為中學Miss而有特別癖好

我先

中二果時教英文個Miss舉高手刷黑版，見到個有少少毛未銻剩嘅格肋底

自此之後對於體毛就好敏鋭同中意𥄫人格肋底

CLS

有無試過索你老母格甩底啲毛

中學嘅英文miss, 有35D，又鍾意著彩色bra, 令到我在街上見到白裡透黑/紅嘅女子，都會望多兩眼

有咩問題

鐘意咗厚少少嘅黑絲